年賺3億網紅捲情色醜聞 會計仔虧空千萬打賞

2018年06月16日

年賺3億網紅捲情色醜聞
會計仔虧空千萬打賞

■網紅馮提莫被傳去年收入2.7億元人民幣，超越范冰冰。

【兩岸人物】

【本報訊】出道四年多，每晚8時可說是網紅馮提莫時間，吸引內地萬千宅男湧入直播室，看馮甜美樣貌、用可愛聲線唱出輕快音樂，粉絲們像被治癒一樣乖乖奉上金錢，有指馮去年收入已達2.7億人民幣（下同．約3.32億港元）。不過自認「佛系少女」的馮經常捲入色情醜聞，近日央視播出一則虧空公款案，有男子虧空930萬（約1,158萬港元）公款，全作打賞網紅，馮被指收錢與該男每周幽會。

馮提莫（26歲）本來只是直播自己打機，其間她唱了幾首歌，竟然一炮而紅，開展了的她在直播平台「鬥魚」唱歌的生涯。現時她在微博粉絲多達744萬，在鬥魚直播關注人數更高達1,405萬，成為鬥魚一姐。馮身高只有1.5米，主力賣清純可愛，配上一副娃娃聲，加上歌藝不錯，故一顰一笑、一歌一曲都俘虜國內萬千宅男。

馮提莫一開始只翻唱歌曲，但近年開始製作自己歌曲，去年一首寫自己的心態的《佛系少女》，更橫掃國內各大平台，今年她開始由網上走入電視。台灣金牌製作人李方儒在上月台灣綜藝節目形容《佛系少女》「比周杰倫的歌還要紅」，又爆馮去年收入高達2.7億。若屬實即比第一女星范冰冰有傳2.4億（約2.95億港元）更多。

■馮提莫直播中常以清純形象示人。

女方：不隨便勾搭

馮提莫在直播從來不賣弄身材，不談色情，但近三月平均每月都有牽涉她的色情醜聞。她上綜藝第一則熱爆的新聞不是其樣貌歌藝，卻是揭出她被男嘉賓在節目中連摸19次大腿。

她亦似與萬達集團創辦人王健林之子、國內著名「花花公子」王思聰有不尋常關係，新浪網、搜狐、中時報道指王在本年4月上載一張疑似馮床照，相中女子素顏只露半臉，躺枕頭上，王發文：「馮提莫你也太差勁，你這樣我怎麼簽約你呢？」王事後曾否認發文。有網紅大爆看過馮「脫衣陪睡土豪乾爹的性愛照」，又指乾爹怕秋後算賬，拍下性愛過程自保，更令人質疑馮的真面目。

在身陷多宗色情醜聞中，馮提莫獲得重慶共青團力撐，在5月擔任重慶共青團宣傳推廣形象大使，似有藉官方解圍醜聞的意思。但近日央視播出一則虧空公款案，提到江蘇一男子虧空930萬，用作打賞網紅，並每周到上海與某網紅在酒店幽會。

央視在新聞片段為某網紅打薄格，但網友在格中及環境佈置認出片段正是居住上海的馮提莫。馮回應指，自己只見過一次該男子，與他無不尋常關係，願意退回打賞，又指自己收入不錯，自己「不是誰隨隨便便用錢就能勾搭到的」。

上一則
上一則
手提風扇充電爆炸震毀窗

下一則
下一則
會計曾割脈 出院後自首判囚7年

會計曾割脈 出院後自首判囚7年

直播平台惡鬥 假金主誘土豪出價

做女人真好

嘟~~~~~~~~

你都可以㗎

不過係基佬同老女人

好過大明星拍戲日晒雨淋